同你見一面都唔得

你都唔肯見我
唔緊要 等我去你成日出現既地方撞你

撞埋佢男朋友

撞到佢都會扮睇你唔到

屌你 做返個人啦

yes

難d

I know that feel

以前，我死去的家

醒未

未

書黎，個主角又係叫沙也加
幾好睇

和某某從來未預約 為何能見更多

見埋呢次好啦~
要學識慢慢抽離啊

算罷啦你

醒下啦

講咩架？
利申我個名都係書既人物 好想做佢
但我都係廢青一名

我都知

求屌醒

見到咩

見一面洗死咩

佢唔想見我